邊個仲話無國界醫生唔幫手！

【無國界醫生成員進入理大校園】

無國界醫生（香港）總幹事戴義禮早前發聲明指，深切關注近期香港的暴力事件持續升溫。組織的評估小組認為，香港社會各界提供的醫療資源與救援能力充足，故暫時不會介入救援。

惟今日下午 4 點 45 分左右，四名頭戴藍色頭盔、身穿「無國界醫生」T-shirt 人士，帶著三個行李喼進入理大校園，未有發言。

咁快無經費la?
下年至黎阿不如

高層：無錢la 屌 快做場戲la!!

而家先黎，咁早呀你地

圖？fc？

[1119] 五毛新風向：今日冇黎明行動，以後唔再塞

無錢要做戲
無錢就瞓醒

踢一腳郁一下

就黎走晒先黎 都ON撚9 你不如出年先黎

垃圾都見得多

大家唔好再cut 佢地錢
盡撚曬力做依場戲

推

當香港人on9咩
唔好心軟 唔好再捐

一撚定cut 但暫時cut 唔撚到

Too late too little

你老尾

Cut啦
之前見佢喺TBB賣廣告
都係一黨

香港真係好撚大條水喉

真係點解可以比人屌至走出黎

以為人會唔記得佢篇回應咩？

我們不忘記
我們不原諒

屌咁耐先4個

盡曬力架la

Reddit 無國界醫生當住世界面係香港食人血饅頭
幫手upvote！

唔好下星期至黎

唔屌唔出現

膠層： 你班友倒米吖 搞到咁多人cut autopay 仲唔快d搵人去做場大龍鳳

平時危急關頭隱曬形
睇黎無國界醫生入面全部都係法醫黎
要等死曬人先走入去執屍驗屍

導演叫左cut喇唔洗再做戲啦

屌
好心la
唔出咪算lor
你出仲7 la

你地再cut無錢出比高層出花紅啦

等到安全無咩人先入, 好偽善

今日先嚟不如出年先嚟？

假撚到

睇黎好撚多人cut
情況好緊急

無恥界醫生咁驚仆入理大 証明大家要集中火力主攻一個ngo並打去總部

而家黎扮野 收皮啦

咁流浮山刀手呢？仲未見影嘅？

係咪等埋林奠下台先？

所有組織都唔會再捐錢比佢地

等睇無國界醫生班人入到去，比手足屌到灰頭土臉出返嚟

屌你啦 依家人人 話cut 捐錢 先出離

仲有無力屌班手足

要全民逼佢出黎先出黎，真係唔話得！仲要係水尾，不過自已決定啦！我就決定叫屋企人(佢有定期捐錢)唔好再捐

快d打去 cut
佢地係幫d唔捐錢嘅地方
幾時見過要人幫仲要捐錢比佢

唔好意思 autopay已cut
世界各地對無國界醫生嘅資助都已經充足，故本人永遠不會介入資助。

四個人值五億幾？

本post 最佳動物傳心師

成班吸血鬼 唔好以為做場戲我地就收貨

痴撚線冇錢喇 冇糧出喇 先死撚出嚟 你老母

4個真係醫護人員？？

真係多撚謝曬

不了

大家請繼續捐錢
演員要有人工的

食屎啦，無錢先出黎

無骨氣啦
屌下就出黎

擺明為錢

過年前要出吓嚟

1年吸香港人5億$
派4個每個值億幾

無恥界醫生咁驚仆入理大 証明大家要集中火力主攻一個ngo並打去總部

張文宣想點

你講吓又真係幾好笑

原來呢個就係無國界醫生平時做嘅野
等需要人道支援嘅人走哂
就叫人入去打返個卡
都幾好搵架wo
又有光環又有錢收
屌你老母人血饅頭

走撚曬先黎做大龍鳳

流浮山行落嚟

四丁友
真係cut唔撚到無國界醫生

改名叫無國界殯儀啦不如
等你地黎手足死晒啦

推埋比藍c睇等佢兩邊不是人

『取消每月捐款通知書』，填妥後電郵至 donation@hongkong.msf.org 亦可。

取消每月捐款通知書PDF檔：

其實無國界
每年可以有幾錢捐款

無國界醫生 : 一直關注事件，希望傷者盡早康復，天佑香港

錢已cut!!!永遠5再捐！

達哥係入面做高層

收皮啦你哋cut撚緊呀

Mingjai d fd

ios10

引起民憤收唔到科就即到

5憶換4個人做戲
中國界醫生

出黎逗利是

唔講以為係藍絲廢老

屌原來係無國界演員

毛國界醫生

無國界撚樣 最叻拎香港人錢屌芻妓

由頭藍到尾 而家嚟把鬼咩

吓 原來睇得出黎架？

+1

左上個圈圈做咩stronghold

嘥氣，做戲啫，停捐！

証明香港人玩經濟制裁真係work ga
好笑到我呢

證明香港人玩經濟制裁真係work
好笑到呢

係阿
真係有用

下年先黎嘛，咁早到

班友個個肥施大隻 吸左唔小人血饅頭
仲要個樣一臉不爽 不如唔好出現算啦

點會冇用 一年幾個億 ，夠出糧ga

無國界殯儀

入去旅行

快啲出文宣話無國界醫生入理工協助暴徒逃走啦

呢幾個係咪平時街頭叫人捐錢嘅sales

捐款已cut

錢就唔駛捐
文宣反而可以打番人道災難牌
借佢宣揚香港狀況
再令佢得罪香港捐款人、支那直接送佢落地獄

非常好! 使唔使教埋你點樣CUT捐款？

我地做嘅嘢有用喇!! 無國界醫生已經頂唔到輿論入去救手足
唔好俾佢停
推爆其他國際NGO

Poly一個都不能少 和理非再炸爆INGO

有良知會捐錢既人 你估下藍定黃

已經cut撚咗

想拎返個光環
除非成喼都係無國界t shirt
帶返百零二百個無國界醫生出嚟返屋企啦

平時叫人勸錢講盡仁義道德，d小朋友好可憐乜乜乜，希望你停底望一望支持下。

今日好多傷者爆眼爆頭又有，爆曬菠蘿蓋都有，多個單位都承認有人道災難，但喱堆仆街望都廢撚事。係咪香港小朋友就唔可憐？

大家不要原諒，停止一切捐款，使用e banking cut 轉帳就得

好現實

已交表

下一代都唔會再捐，無國界醫生（香港）呢個組織即將收皮，藍絲仲要係自私L, 唔洗旨意

走得7788啦
頂唔順去醫院

唔嚟好過嚟，咁撚柒
唔係前一晚先出聲明咩
咩垃撚圾總幹事呀

你老味水深火熱果陣唔黎
最尾完埸先黎擺彩

其實四條友著件衫姐
都未必真係無國界

講無恥林鄭都唔夠佢黎

錢呀錢呀錢呀錢呀錢呀錢呀錢呀錢呀錢呀錢呀

del咗？

沉默大多數係時候出黎支持無國界醫生
不要讓黑衣人得逞

面對現實，長期抗爭，分工合作

痴線啦，佢哋入去睇吓有啲咩可以收集咋

叫中國人一人捐一蚊都有14億啦
洗鬼香港幫手咩